巴斯光年 經已沒意思

為何不改變

巴斯光年 經已沒意思 為何不可以
由我去決定誰 才應該在我心中擁有位置
當你下次要玩伴時 手機按到沒電時
情願你別來 找這失勢女子
想起當時 蠢也沒法子 純情得可以
男生中只得你贈我戒指
原來就算最愛我不過暫時
名次每隔兩日都改變位置
一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

何以 我變了你的十六號愛人
隨便 碰上那個她都比我更有趣吸引
偶爾我亦 願我是別人
能轉個化身共你再蜜運
我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上到最高逐漸滑落谷底的暗
看見未來 雙腳已在震
因我說過愛是無憾 才會受教訓

謙卑的人 只要做亞軍 仍然很興奮
誰知吞聲忍氣就變季軍
誰人話我會縱你勾搭別人
連跌到四五六七都會默允
忍了你 你更薄倖 能叫我跌到永不超生

何以 我變了你的十六號愛人
隨便 碰上那個她都比我更有趣吸引
偶爾我亦 願我是別人
能轉個化身共你再蜜運
我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上到最高逐漸滑落谷底的暗
看見未來 雙腳已在震
因我說過愛是無憾 才會受教訓

不想再競逐 你的吻
我怕贏了惹公憤
面對幾千個 敵軍終日查問
是誰幸運做你本週冠軍

何以 我變了你的十六號愛人
隨便 碰上那個她都比我更美更吸引
最怕以後位置再下沉 完結了也好恨也再別恨
我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上過冠軍現在份外深深不忿
你那熱唇 她吻我又吻
當你變了這樣隨便 誰個又要吻